絲打點睇男朋友係處？

好純好正 同男人想自己女友係處一樣

哈哈哈..想笑撚死人咩